呢度有無廢男搵唔夠兩皮但有拖拍?

你地呢班社會廢物點面對女家既盤問?(幾時結婚/買樓...)
有無覺得害撚左條女?

利申: 社會廢物

工都未搵到學咩人有女

大把啦

得萬六七

不過拍左好多年，見過家長好多次

行申：住村屋

女家話可以幫我地比首期

利申：月入13k

我
但已結婚買樓生仔

識女友時萬3蚊人工 拍左拖兩年幾3萬蚊人工

買樓呢方面呢 就唔係無諗過既
講真我真係好想同你個女行落去
至於買幾大啦喎 就睇下伯母妳有幾多預算咁囉

屋企已有樓留比我，未擔心過。

讀緊書嗰啲點計？

老竇出 條女同我一齊做廢青

拍個陣冇，結婚個陣有

13k供條撚咩